夠鐘點名未？

Hi 巴打

做乜尻

想斬人

夠

食緊放題

潛咗水咁耐

掛住我啲垃圾Post？

你老母電話幾多號

咪撚癲啦

約你老母出黎打場波

到

hi

我要求主席點人數

咁遲架

擇名

Hi